{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 윈드밀108풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数が予約に含まれる場合は、必ずペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の宿泊予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償が可能です。 客室内での魚や肉などの直火方式は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 予約したペンションではスパ、ワールプール、IPTV、WiFiのような特典を提供しています。 海の眺めが可能な客室から禁煙、プールビラ、プレミアムペンション、プール、食事ができるペンションなど、様々なオプションが楽しめます。 近くの観光地としては、新昌風車海岸道路、クランブルー、ウルトラマリン、パンポポ区などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約に含まれていますか？",
            "answer": "追加人数が予約に含まれる場合は、必ずペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の宿泊予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意事項がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金の誤りが発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約したペンションではスパ、ワールプール、IPTV、WiFiのような特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地は何がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては、新昌風車海岸道路、クランブルー、ウルトラマリン、パンポポ区などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 480
    }
}